放了少少錢係paypal

無計，小小就ok ge

真心問有乜用？